I created this basic application for educational purposes. You can find the complete tutorial at iPro.it

Creazione di una semplice calcolatrice. Tale applicazione è stata creata a scopo didattico per il blog iProg.it

![Schermata 2014-10-07 alle 19.51.16.png](https://bitbucket.org/repo/rnKoE9/images/3479791849-Schermata%202014-10-07%20alle%2019.51.16.png)